酸欠少女sayuri討論

sayuri好多動漫歌都好正eg 平行線、航海の唄
但我覺得佢全盛時期都係佢未出道/岩岩出道個陣
第一次聽佢唱歌真係眼前一亮，覺得好感動
佢有好多好正既歌都仲未收錄Cd
另外，單從佢既經歷，都已經覺得好感動熱血
高中退學，由福岡上東京追夢，性格內向，但一直努力用音樂同其他人溝通，次次聽佢d歌都覺得好有感染力
希望推到多d人識佢
我自己最鐘意呢首

呢首就近排成日loop

擺漏左條link
呢首好好聽

簽咗入大公司就成件事唔同哂 完全唔好聽

所以佢又冇續約

係酸欠呀
唱得好投入 好易俾佢感染到

我唔鐘意間公司成日話佢係咩2.5次元
又整d卡通比佢
我覺得成件事好中二病

美波低配版

點可以無新歌

美波真係正既

sayuri睇過日本LIVE同香港LIVE都唔錯
但始終FEEL到佢有D緊張無AIMER咁出色

但係真係好可愛

好可愛

有佢真人簽名
我好鍾意佢嗰首只有我不存在的城市 ed
第二就係我英個首ed 真係好正

識貨
推

佢未出道果啲歌全部都唱到入心入肺，係有個靈魂係首歌度
依家出道左無左個味道，唔係完全唔好聽
只係聽完覺得係一般pop咁既feel

佢把聲有啲刺耳

光と闇係我第一首聽既，跟住就好著迷
武内五分前仮説、夜明けのうた都好正
之後個d都係覺得去唔返個水準
葵橋更覺得係另一樣野，好似唔係佢唱咁

我係亂步奇譚果陣落坑, 之後就google到佢堆街頭片,
佢果堆真係無乜劣作, 光と闇初初聽果陣loop左成個月

依家果d冇乜特色咁 佢上first take都唱新歌 唔係好明點解

我係唔明簽佢果個經理人點解可以將一個靈魂系歌手包裝到變左pop歌手
佢個賣點根本唔係果樣野
買個即食麵返黎同我講要煮半個鐘先食得

好想買返佢以前街頭個d歌既碟

我一直都唔明點解佢間公司唔幫佢出返街頭歌既碟
最近個隻碟め先有返夜明けのうた
但係め又係一堆舊歌係度重重複複
佢間公司究竟知唔知市場需要

我最鍾意係酸欠少女
好鍾意啲人拎自己嚟寫歌

舊歌唔緊要, 唔係果堆pop既舊歌囉,
我想佢出返一隻碟係全部佢以前自己作既, 純結他同唱既多過依家新果堆

彈琴個男仔都好正，唔知佢有無入樂壇發展呢

另外唔知有冇人留意到佢依家吸氣聲好勁,
自從上次無啦啦發現之後就覺得好"銀"耳,
每次都無意識去留意呢個吸氣聲

我都覺 之前見佢有新碟一睇個list又係果d歌 完全唔知做乜

佢早期反而無 係越唱越嚴重

點解成日唔著鞋

呢個係佢嘅個性。さユり以雨衣為佢個人嘅衣着，係表示緊話佢鍾意落雨天嘅環境，加上佢話想同大地有很多嘅接觸，因而赤腳表演

不過真係搞到自己隻腳好污糟

Youtube 有一個Channel 係請d 歌手上去live 一take 過演唱，
好多都係聽到超高水準live 演出，有一次佢有請到sayuri 上去。

成日諗起四重奏入面個滿島光，佢都係赤腳拉cello

紅咗已成一般水準，不值一提

同周杰倫一樣，已經冇咗初心

難聽

又未到難聽既

吉岡 里帆

好普通 完全唔係佢早期水平 浪費哂機會

幾年前c3定毒撚展 黎過 唱live 幾難聽下

死唔斷氣咁

毒撚展 有去聽
live完全唔掂
諗唔明點解以前係街頭唱就得
而家唱live咁柒
不過個次毒撚展套d音響好似好渣 利申:唔識波

買過不存在街道Ed 同我英Ed碟

D透氣聲先正呀 唔識野

葵橋好好聽

有冇入佢嘅tg group 一齊吹水

btw 我都會覺得係未出道之前吸引d 佢果陣唱歌好有感染力 宜家反而冇左果種感覺

依個live我覺得水準幾高

年經post 新CD已買

詐一下屍先 睇黎真係好少人鍾意さユり
新CD成隻碟都係弾き語り

比起成日同伴奏音樂鬥大聲 佢自己用結他伴奏順耳好多

但佢隻新碟又係個堆舊歌
無以前弾き語り咁好聽